Senior 使唔使派利是？

今個月升左職做senior，使唔使派利是俾班下屬
如果要嘅話派幾多錢到

100

我個senior年年派開500蚊
你諗你

唔係ger都唔洗派

我老細比每人$20利是，我照比$20會唔會好過份？

比得多就功高蓋主
自己諗

有幾高級呀？經理？

做多左了

Gel